好想寫聖誕卡呀

一年容易又聖誕
毒撚第一次開post 好想寫聖誕卡俾你地
多謝你地陪我渡過咁多嘅歲月
有興趣嘅填個表 我會俾心機寫架喇
預祝你地聖誕節快樂

Thanks

已填

墳左啦 我都講定聲 MERRY CHRISTMAS!!

多謝你地

已填 支持下你

Sorry 唔係新高登仔但真係第一次出post

Btw多謝支持

填咗啦巴打

多謝你

可否揀字體？

幾時會收到

填左啦
記得俾回郵地址俾我回卡

你想揀咩先

遲又得 早又得 正路應該聖誕截郵前寄

填左，一定要比回郵地址啊

女朋友嘅字體

無問題呀 你填表果時寫埋

記得俾回郵地址俾我回卡

填左
回郵呀記得

填左

填左喇

填左,希望可以快D收到

已填，樓主要記得